有無手足成日凝住條底褲濕濕地

行行下街突然feel到底褲濕左，好似賴左屎咁，立即伸手入去摸又無濕到，但又有好多人望住

你真係賴屎

我都係
但多數都係汗，自己嚇自己

我會，著褲時先有

豬，我有時都係，唔知係唔係屎眼標水

我

肥鳩屎窟罅多汗

呢排焗完成日汗，再用手指撩下屎窟罅，一陣酸臭味，酸到可以整醋

@蓋

春袋穿咗漏水

但摸一摸又無水！！

@蓋清

腎虧沁尿
精關不緊 尿沁常有

打少d 飛機

坐巴士俾針吉穿左個袋袋？

有浸老泥味 索兩索好過癮

可能你膽有問題或者消化不良

D腸油必哂出嚟

建議睇睇醫生

259

吊你老母

因為你係一條濕鳩

濕濕地仲摸
真係有屎你會點做

我反而前面濕濕地

叫你奶返乾淨佢

咁益佢？
佢不嬲食開屎

我日日食屎

樓主call左yoyo?